覺唔覺得英國佬D名人 成日甩頭髮??????????

Jude Law

王子殿下快啲剃晒佢啦 見到都覺得尷尬。。。

威廉光頭都應該幾好睇

朗尼 最慘

佢先唔慘
其實佢有無頭髮
對個樣都無影響

但係其他都靚仔，佢又醜又無頭髮

成個Bruce willis咁 型

白人雄禿比例係比較高。

係u見到好多exchange鬼佬都好禿 個樣唔知做咩又勁殘 好道友feel

英國d水出事

英國啲水係硬水

鬼妹勁大食

起埋都似卡通人名 算係咁啦